點解大學畢業加高級管工都係得2雞

公平咩?

因為係垃圾工囉，份工入職要求唔係要大學畢業
只不過大把大學畢業生去爭
你睇下郵差、物流署個d工就知

郵差都有大學生去考?唔撚係掛

管工最慘就係每星期返50幾個鐘頭工

大撚把

2雞幾吖 大學出邊做文員9千日日俾人屌

未撚聽過有大學生得9K
你再吹大D啦

早幾年d管工位個要求好似係初中畢業另加幾年經驗，俾兩皮算係咁啦

腦海諗起:
郵差響大堂派信，隔離個媽媽同小朋友講，黎緊你要比心機讀書呀，唔係既話大個要做郵差啦。個郵差話: 我degree架

IVE FG都三萬起

ASSO 四萬起

咪玩
不過我識D同學fg最低都15K
認真

ACO都大把大學畢業搶就知
個個出黎就2萬駛搶ACO?

Shitty 仔有兩皮幾就執到啦
咁易入大學連三大都入唔到仲多多要求

管工真係衰過ACO

唔計升職
計廿年人工管工應該多過aco

管工都唔一定升，爭得幾多
工時?工作內容果D呢?

你都痴線，一個返6日51小時，一個返5日44小時。

已經唔需要比較

咁考PC仔好撚過

郵差我真係O咗

管工會忙
食環啲人hea到仆街

兩皮買起你青春

大學生做管工